準備物資，我地黎個真正嘉年華!

嘉年華嚟講
緊係唔少得食物

藝術黎講，緊係要有油畫，增添豐富色彩!

大家想佈置場地，可以用紙皮

如果鍾意潮，仲可以噴髮

等我地黎個歡樂嘉年華

大家仲有無咩補充?

可樂配萬樂珠有冇得諗

嘉年華點少得火呢，仲可以令場面更激烈同熱血添

驚喜

火加噴髮膠可以更潮